好心啲人頭腦冇咁聰明就咪扮軍師啦

一個二個陳雲上身，出埋啲屎橋，唔係想分化，但係一陣跟錯就大失民心，我哋今次民意戰一步棋都唔可以行錯呀！
利申:講緊打rainbow 6

Post錯台 sor

陳雲自己個納粹手勢咪又係膠到喊

味就係話囉

*咪

LM

推

陳雲上身